可唔可以唔好再吹奏Eason

唱功既野其實唔洗研究
聽歌人人都唔同 最緊要自己覺得好聽就得

有人覺得jj好聽 有人覺得老蕭好聽
有人覺得Eason 好聽

咁吹奏到底有咩問題 佢係有料啵
利申：唔同意踩低其他人撐自己中意嘅歌手

樓豬有單春先好阻止我地

同意唱功嘅嘢人人覺得唔同

就算鍾意吹奏 都係自己口味啫
關你咩事

吹奏還吹奏，唔使踩到其他人一文不值掛

吹奏無問題 唔好一路讚eason一路踩其他歌手就得
利申 單春fans

本來冇乜問題
係單春fans死都要扯其他人落水哩下先死

隔離post係都要扯埋送禮落水踩多兩腳

我都覺得好撚煩 佢係香港天王 但使唔使兩三日又一個post話佢點勁 啲歌幾難唱 又搵其他人嚟比襯托佢

好似部分美斯fans一樣 點解咁好球技又少負面嘢嘅球星咁多hater 就係有啲撚樣日日吹奏佢球王 踩低佢嘅競爭者 輸波就怪隊友

前幾年單春擺明hea唱都可以有班on9盲撐話樂壇逼到佢咁 佢都唔想 真係吹撚脹

利申eason fan
我都覺得唔使再吹奏Eason

香港： 送禮 基仔 軒仔 學友
大中華： jay jj 蕭
經常被單春迷踩到一文不值
由求某幾個連登死忠